Ming狗連中四元公關災難 跪求曾鈺成鄧炳強救理大學生

同林鄭一様
同無恥界醫生同步
火水救火

就快跌破25萬
大家努力

做乜鳩 做d野咁撚柒都有🤦‍♂️

想寫信去加國
呢條友唔多配吸有民主自由嘅清新空氣

邊個係鄧炳成

佢係咪覺得笨豬跳好好玩

哈
前一哥鄧竟成混合

估唔到佢離地到咁

寫啦

引戰狗

屌你老母

名都打撚錯

佢轉發啫
但都好柒
4次出錯

我係佢真係摺一排先

推

同柒碌胎屎一樣乜撚都唔知

條友真係on撚9

點解可以蠢成咁

佢似想轉型做笑匠喎

條友真係唔識架喎

唔識就出少句聲啦

屌係咪比人hack左

跌subscribe跌上癮？

原本幾多人like?

38萬幾

轉紅算啦

鄧柄成邊個嚟

佢仲想努力扮黃先好笑

Ming哥幫你寫埋下個Post

希望警方以最低武力拘捕示威者，特首以政治手段化解香港危機，資深藝人阿叻、校長等聲援學生，社會名流、商政中人齊發聲

以後想形容人衝出嚟柒唔好再用關家姐，用明哥哥啦
佢真係驚死人唔屌埋佢祖宗咁款

佢學埋tree 根 d衰嘢

佢fb大量人恥笑中
跌勢加劇

連中四元
傻閪ming你望神仙打救罷啦

我地一定要攪到呢條友仆街搵唔食先得！
要佢求我地，再捐返$11 蚊比佢

愈整愈衰攞油救火

同感

有冇諗過佢連連登實際係點樣都唔清楚?

Ming狗四大公關災難賀台慶

1.cctvb接job被踢爆 話專業精神繼續
2.live 話警察打份工對我等武力 星火offensive唔捐
3.瘋狂失粉 星火被取消ac當日仆出嚟捐100001帛金
4.轉發跪求曾鈺成 鄧炳成（who?)救poly學生

真係達明一派 同達哥一樣不斷自爆

7足四次
擺撚到明就平行時空唔知發生緊咩事
做咩錯咩，番加拿大搵人睇你啦

佢個腦係仲留係加國到..真係唔識架喎..
其實佢知唔知曾鈺成鄧炳強嘅背景
正常有腦有留意時事嘅人都唔會share呢個post

連中四元
傻閪ming你望神仙打救罷啦Ming狗四大公關災難賀台慶

1.cctvb接job被踢爆 話專業精神繼續
Fb live 話警察打份工對等武力 星火offensive唔捐
3.瘋狂失粉 星火被取消ac當日仆出嚟捐100001帛金
4.轉發跪求曾鈺成 鄧炳成（who?)救poly學生

推爆佢

咪低能啦
加國連revoke鄭弱嬅個family reunion權利都做唔撚到, Ming狗呢D小朋友鬼理佢

35仲小朋友

諗起佢以前拍啲片成日眾人皆醉我獨醒 點知宜家做每樣野都可以咁柒

柒界kol

原來係佢師傅玩鳩佢
鄭敬基已經唔再係我師傅啦

新職業:博屌師

渺小嘅朋友

佢唔識就咪沖出黎7啦

可以離地到呢個地步都唔係咁易

完美地演繹人一藍 腦便殘
自爆系kol

條on9係舔共狗定真on9仔

歡迎佢每日密集提供笑料

藍扮黃
露哂底嘅on9仔

佢攪咩以前覺得佢好醒

可能日日睇83台以為自己掌握民情好貼地

而家咪變咗眾人皆醒我獨柒囉！

有錢變藍更變殘系列

呢啲狗不值一提

連中共黑手頭目懞炳強 做過乜都唔知...

垃圾死開啦

條友而家隨時中關公災難

名都quote錯

全部自製

鄧炳成

做乜鳩

達Ming真係試吓合作啦，睇吓產生到咩火花

我係佢既話就出少句聲...

點解唔一齊report 佢

on99

師傅已認錯

教科書式自爆

以前今日freestyle都正正常常 點解近日急速變弱智

跌Like 師

好好笑

火魔法師最高等級 自爆師

弱撚智
為咗救自己無所不用其極
完全體現佢呢種人為個人利益可以幾撚無恥幾撚無賴

個share 制迫佢禁嫁？

但每一步都係錯先經典

証明人一藍腦便殘

只支持joe tay

咁快跌到25萬
有無邊個網可以睇到近日FACEBOOK 退讚數據?

補乜獲阿，你係咪stand with Hong Kong 人人有眼睇，唔係做幾場公關show、捐多幾皮就補救到

Joe Tay 堅持不同勇武割蓆

字打撚錯埋
做show做得咁撚核突

柒頭真係柒頭

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

Pish

條仆街一定係諗住師父鄭敬基係黃絲
share佢啲post實無死啦

點知又中一次公關災難

仲有25萬？我要見到佢低過恆指呀

而且鄭生始終唔貼地中坑
唔多識嘢

條撚樣youtube仲有成39萬

Chirs

有冇邊個可以好似佢咁短時間內連柒四鑊

未見過

我想問佢之前有幾多萬？

38萬

38

交合

set個目標比自己 廿萬好收手啦

跌咗十萬啦 可能好多鬼ac

fb冇乜用
utube冇乜點郁過好似?

fb 380k>250k
youtube 493k>396k

佢咁配合
好難講喎
又hint 想要100001

現實版夜神月

佢真係完全唔知香港發生咩事
典型中立藍絲
好心佢啦 呢d嘢扮嚟做乜 你d觀眾黃 你就要黃?
做返自己啦柒頭 做返個離地撚 貼唔貼地呢d嘢有撚得扮咩

跌咗10萬

On9仔仲唔知自己衰乜
死去跟荷蘭叻賣屎忽啦

柒到唔敢睇

佢都跌得好撚勁

麻煩大家去盡d

各自努力💪🏼

講咗100000次佢一早放棄youtube
半年冇放片
主力經營Fb ig

人哋依家係演員不是youtuber
入tvb

25萬今晚應不保

返加拿大啦 香港唔啱你

佢平時應該真係完全不問世事嘅港豬
離地到好誇張....

youtube 數據

realtime subscriber count

9.5萬喳，謙卑啲，呢個數微不足道！手足們繼續幫推，唔可以冷卻，未完架！

youtube 都不容忽視！佢就係攞住四十幾萬subscribers 進軍cctvb

今次公關公司都救唔到佢 垃圾

躝啦 手足唔撚會求人

撚係手足
和理非都唔係

第一日睇佢啲片已經覺得佢唔係香港人
而家仲要做埋呢啲戇鳩野
佢真係自己返去加拿大釣魚啦

迖ming用同一間公關是常識吧

其實都幾撚好笑，篇野其實係鄭敬基打，本身都冇乜人睇，結果ming仔 share 完個個都屌到ming仔上天，鄭敬基(原作者)反而冇事

除左恭喜之外我真係唔知講咩好

其實唔係香港人唔係罪
但佢想要食2家茶禮
人又黑心
太嘔心

37萬跌到25萬

原來係咁
唔好意思
因為我唔識呢條友

形象問題

條友真係唔識架啵

曾經好紅

證明人一行衰運 真係行路打倒褪

有social media公司話佢底數150k fans 買返黎
就睇下個底數真定假

Social media公司仲有冇咩comment
對佢今次仆街事件？

好明顯專登玩你地班傻仔

popo: 咩撚野鄧炳成呀 死廢青甲由

似啦 加埋死account 𠵱家250k like都開始掉唔郁

無呀 之前手足爆料喳
算啦 呢啲柒頭 離地到仆街又要發表意見
闖晒禍 等乞米

佢衣家就嚟呼吸都會俾人屌

仲傻下傻下更正「錯誤」

男版大佬B

佢老婆ig都俾人屌

明顯玩鳩佢唔del 正常人會del post重打掛

原來佢偷偷del咗結婚相

應該怕累及老婆

學bob叔話齋 同新婚老婆返加拿大啲冰湖釣魚（類似嘅說話）

知佢老婆咩樣架啦都 晒氣

應已玩完
Kol生涯

佢真係當香港人智障，del 埋youtube 求婚片丫笨

搵個窿跳落去 埋返幾百年俾外星人發現
啲外星人見到佢地就話： 嘩 乜幾百年前啲閪人咁撚樣

有tag佢老婆嘅相已del
應怕人去佢老婆ig

冇like過

btw繼續推

點解可以咁撚柒

佢ig14.5萬
Youtube 39.6 萬
fb 25萬

佢真係唔識⋯⋯

Fb同大j差距
出事前：16萬
依家：7800

柒嚟講, 佢都算係數一數二

有冇人cap低佢捐錢比星火張相 等佢奶14億人袋底嗰時在玩多佢一次

未出事前
Youtube 有成48萬(錯請更正）
Fb ，ig 冇加 冇留意

Fb最高時接近39萬

慘 累撚埋老婆 但其實debbie 都算半個utuber ge 所以唔洗驚

有
已篤灰

佢老婆ig係？

真係返加拿大雪埋啦屌

回流香港賺咁多 結埋婚買埋將軍澳私樓

全靠都係我地香港人subcribe你咋

冇我地 你連屎都唔係呀

會唔會供唔起層樓㗎之後

你同佢定 人哋多錢到捐多1蚊帛金㗎

長貧難顧

不過應該好快會變young 版李力持
男版陳怡

係44

Fb喎唔係yt

以前一直覺得佢好聰明，原來咁撚蠢，露曬底

Push

佢老婆好樣衰喎

On9

想睇點被洗版啫
唔通j佢咩

擺明藍 同曾鈺成一撚樣

jm9...柒到唔敢睇

連少少政治意識都冇
仲扮黃,咁多個月都係離地到仆街

港豬開live講政治

自掘墳墓

離地到仆街，番去加拿大收聲啦

條友係真·引戰狗
每次都要出嚟比大家屌一鑊

btw開始有五毛入去幫佢
睇嚟徹底墮入藍絲陣營
呢鋪點洗都洗唔甩

快啲教佢用Keith Leung辯解大法

Private 左呀

cls 3日跌13萬

以下那一項係ming狗四大悲劇？

仲有250000
屌

好多偽人用依招

嚇到閪縮

屌奶星染柒四次不如執柒左個youtube channel番加拿大算啦

可能想扮白痴，等d人唔會再搞佢

Ming 哥bye 了
一路好走

冇人諗過佢想轉戰央視 做大陸網紅？

光頭警

佢係食錯野定玩野呀......
雖然唔洗尊重狗頭目 但係都唔好打錯呀
唔撚識中文咪打英文囉 加拿大人

完美演繹 做多錯多 唔做唔錯

佢AC 係咪比人爆左 大四喜

面對現實，長期抗爭，分工合作

2019.11.19

9:24pm

又破25萬

youtube 唔揀識跌咁，係咪買粉阿？

49.1 萬（未出事前）

唔會供唔到樓既，最多推個老婆出去

Thx
原來我留意時，已經蒸發左1.1萬

都冇咗十萬啦

貪錢真面目，自私撚

youtube 跌唔郁

9.6萬喳，個四百人拿拿臨啦，狗也不屌

無名無姓做先例好示範

直播前49.2k

MING仔以前係咁ON9既咩

係咪比人換左個腦

2019.11.19

9:24pm

又破25萬

唔夠十分鐘又跌多 70

大J微升中
大家點做嘢

我要佢聽日超越ming 狗

pish

佢真係愈描愈黑都唔知佢係咪有心博出位

依種出位
冇kol會想
你睇當年大佬B

大佬b真心慘
嗰啲係佢私事
不過佢串格

咁又係
對比ming 狗
Ming狗仆街好多

不過大佬b真係翻唔到身

佢真係唔識政治嫁喎

以前都唔覺佢咁蠢

畜牲

摺埋啦 好柒啊

佢擺明特登啦
無端端點會捐多$1零頭
佢而家係曲線撐警做藍絲呀

on9真係無下限

講d咁既野仲想讚香港人錢？

但係段嘢係佢師父鄭敬基寫

岸久舞若衣

大四喜

屌啊仲有20幾萬

明明Ming 狗以前出黎個feel 係醒目仔黎
呢星期全部決定都係最錯個隻

大佬b唔只衰落b
佢喺澳洲買啲無牌子嘅化妝品跟住貼張貼紙上去扮係自己品牌收貴好多倍添 仆街嚟

拿景定贈興 屌你老母30幾歲人都唔化

好撚柒......

事前幾多萬like?

我信佢真心膠

狙擊到佢成場運動完 為止

一次冇心兩次冇第四次就唔係冇心啦
條撚屌擺明挑釁

你話點估到佢咁on9呀
呢場運動真係YouTube 大洗牌
患難見真章

到底佢要柒到幾時？

我淺黃架 e啦 一定岩

屌

3日YouTube 就黎跌10萬follower點做到

跌破25萬

求獨裁者有用呢個世界早就冇獨裁

蟻民心態

賭百家樂就好啦，連中四口呀

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住尖東商廈/酒店/商場嘅人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。不要冒險出逃！

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由話係無辜，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。身處理大的校外人員萬一被捕時可辯解話昨天入去理大搵朋友但無辜被困。

為錢既真on9仔

似真on9

收皮啦
你翻唔到身架啦
死返加拿大啦 香港唔歡迎你呀

佢真係唔識架喎

靠害班仆街完全

跌咗一半

令佢向下流動 係好事

唔可以放過呢種騎牆藍絲

100k 咋
要比D心機

最尾連TVB都同佢割蓆
仲好啦, 結完婚等老婆養
佢個助手就慘囉

44萬係fb?

係

幾時嘅事？ tvb前？

傻閪ming依家一定好撚嬲

佢自己都應該知道自己玩撚完
最後一條路係轉做藍絲kol

同陳怡合作

點解youtube仲係395k

Don’t make stupid people famous

柒足4次係難

2日跌左14萬like...証明你擁有既野。。全部係香港人俾你

已好famous
你放過佢即係便宜佢

佢真係唔知咩叫柒左就潛啦

依家出黎話捐身家都無用啦

早幾日拍條澄清片前

達哥都係4次

捐埋錢俾星火仲點轉藍
呢個真係超級大傻仔

返加拿大做返pa囉

佢老婆劏豬櫈
一娶即仆街

同無國界醫生代言啦 襯到絕

正喎

個樣已經成pat屎咁，原來個腦都係

點解YouTube仲係三十幾萬？

依條友都幾肯定乜撚都唔知真係
最撚鳩係乜撚都唔知仲要出黎鳩up

我識嘅話我一早就寫...潛在恐怖份子喎

咪浪費時間

push

unliked

我係佢就開微博 全職轉型做支國KOL啦 14億粉絲好過而家香港得廿零萬

佢有微博㗎

咁要幫佢表揚一下捐星火，做黃絲既決心

[達哥2.0]yylam始終唔肯屌警+藍扮黃事件[多圖]

yylam至少有幾樣野都兜唔到,改變唔到佢係藍扮黃既事實:

1.巴絲爭取左咁耐既獨立調查委員會,yy親口話係要還警察公道,還警察公道呢幾個字真係得仆街藍絲先講得出!

2.俾巴打踢爆yy幫建制極度深藍區議員候選人俞卓君助選,yy今年6月仲幫俞卓君拍片刷左幾萬views助選,yy知道自己俾人踢爆藍扮黃之後急速割蓆,表示同俞卓君三唔識七,但原來唔識唔熟又會幫人拍埋片咁好人架?真係當巴絲全部on9咁都會信?

3.yy藍扮黃post有成2000正皮,好多巴絲數臭yy藍扮黃,令到燈塔員工出黎爆料,表示yy一直都係奶共深藍,8月5號為左攞政治光環留住班中學生先扮野罷工,仲有搞緊大灣區補習幫大陸蝗蟲落黎香港爭大學學位,有巴打搵到好多財經新聞,已fc yy係其中一個股東,有唔少股份等等,燈塔員工巴打去yy個ig留言即被del comment block左滅聲,巴打留言已證實真係yy自己主動block ,個留言都搵唔到,之後再有學生留言質問yy點解搞大灣區補習再被del comment,如果唔係身有屎,點解要滅聲?最後仲要搵人警告爆料巴打,有圖自己睇

達狗,yylam,ming仔,班奶共藍扮黃仆街撚屌幾時先收皮?港豬一邊屌一邊繼續送錢黃絲學生既你地,原來一直送錢俾一個滅聲,幫建制助選,要還警察公道既藍扮黃撚屌

光復香港!時代革命!
五大訴求!缺一不可!

youtube跌得好撚慢

其實有冇人知點解佢youtube冇放片半年？

嘩 咁咪鼓勵左勇武？

佢班frd咁黃 日日post ig 都睇到啦除非佢skip哂

不嬲轉數都慢人一拍，
拍片er乜撚野姐，
佢拍dl片講幾句野都要cut鏡再講，
好唔舒服。

vvvvv

仲要求老鼠成 無腦真係無腦

福有「攸」歸呀，字都唔撚識

一係捐夠一千萬就旐過佢la

Stop la唔好再講一個微不足道既人

不推文好嗎

捐100,001
我小學已經知做帛金先會咁做
究竟佢係真心膠定想串9我地？

叫得曾鈺成 鄧炳強幫手
唔爭在叫埋何君堯 同林大總統啦

無人知佢動機
講真就算係柒咗

佢都太傻

敏感時間開live講政治
仲要以為騎牆就無事
依樣其實最出事

真係估唔到佢咁on9同超離地到咁

條撚樣cls

條友之前喺九龍城租咗studio，而家仲係咪租緊？

F

隔離仲有個post想幫佢洗白
都痴撚線

Ming仔都捐𨶙咗廿萬啦，點解唔放條生唔俾人行？咁𨶙叻你又捐廿萬囉

果個玩膠啫

岩岩上去FB取消個like果陣見到

屌 原來2015年已經幫緊班狗同監狗會宣傳